{
  "account": {
    "1. Go to your setting page by clicking on the below \"My Account\" button.": "1. 点击下方的\"我的账户\"按钮进入设置页面。",
    "2. Click \"Modify password...\" button to change your password. Then close the setting page.": "2. 点击\"修改密码...\"按钮更改您的密码。然后关闭设置页面。",
    "3. Go back to this page and refresh it by pressing F5 key. This alert message should be gone.": "3. 返回此页面，并按F5键刷新。这个警告信息会自行消失。",
    "4. If you encounter any issues, please contact your administrator.": "4. 如果还有任何问题，请联系管理员。",
    "My Account": "我的账户",
    "Please Modify Your Password": "请修改您的密码",
    "Sign In": "登录",
    "Sign Out": "登出",
    "Sign Up": "注册",
    "Signout failed": "登出失败",
    "Successfully signed out, redirected to homepage": "成功登出，跳转至首页",
    "The system has detected that you are using the default password, which is not secure. You need to modify your password immediately. Here are the instructions": "系统检测到您正在使用默认密码，存在安全隐患。请立即修改您的密码。以下是具体操作"
  },
  "article": {
    "Abstract": "摘要",
    "Content": "内容",
    "Edit Article": "编辑文章",
    "Expand": "展开",
    "Export": "导出",
    "Export ZH": "导出中文",
    "Header 1": "一级标题",
    "Header 2": "二级标题",
    "Header 3": "三级标题",
    "Parse": "解析",
    "Text En": "英文文本",
    "Unknown block type": "未知的区块类型",
    "ZH 🡰 EN": "中文 🡰 英文",
    "ZH 🡲 EN": "中文 🡲 英文"
  },
  "cert": {
    "Sign cert": "签名证书",
    "Sign cert - Tooltip": "签名证书",
    "Sign key": "签名私钥",
    "Sign key - Tooltip": "签名私钥",
    "User cert": "用户证书",
    "User cert - Tooltip": "用户证书",
    "User key": "用户私钥",
    "User key - Tooltip": "用户私钥"
  },
  "chat": {
    "AI": "AI",
    "An error occurred during responding": "回答时出现错误",
    "CPrice": "C价格",
    "Chats": "会话",
    "Count": "数量",
    "Default Category": "默认分类",
    "Drop files here to upload": "将文件拖至此处上传",
    "Edit Chat": "编辑会话",
    "Failed to recognize speech": "语音识别失败",
    "Group": "群聊",
    "Hello, I'm Casibase AI Assistant": "您好，我是Casibase AI助理",
    "I'm here to help answer your questions": "我可以帮助回答您的问题",
    "I'm listening...": "正在倾听...",
    "New Chat": "新会话",
    "Panes": "聊天面板",
    "Price": "价格",
    "Read it out": "朗读出来",
    "Reasoning process": "思维链",
    "Single": "单聊",
    "Speech recognition not supported in this browser": "此浏览器不支持语音识别",
    "Text token count": "文本Token数量",
    "The response has been interrupted. Please do not refresh the page during responding.": "该回答已被中断。回答期间请不要刷新页面。",
    "Token count": "Token数量",
    "Type message here": "请输入您的问题",
    "User1": "用户1",
    "User1 - Tooltip": "聊天发起者",
    "User2": "用户2",
    "User2 - Tooltip": "聊天接收者",
    "Your chat text involves sensitive content. This chat has been forcibly terminated.": "您的聊天信息涉及敏感内容。此会话已被强制终止。",
    "click to stop...": "点击停止..."
  },
  "container": {
    "Command": "命令",
    "Command - Tooltip": "容器启动命令",
    "Edit Container": "编辑容器",
    "Image ID": "镜像ID",
    "Image ID - Tooltip": "镜像哈希标识",
    "New Container": "新容器",
    "Ports": "端口",
    "Ports - Tooltip": "端口映射配置",
    "Size RW": "可写层存储大小",
    "Size RW - Tooltip": "可写层存储大小（单位：MB）",
    "Size root FS": "根文件系统大小",
    "Size root FS - Tooltip": "根文件系统大小（单位：MB）"
  },
  "form": {
    "Edit Form": "编辑表单",
    "Form items": "表单项",
    "Form items - Tooltip": "表单的各个列头",
    "Position": "位置",
    "Position - Tooltip": "列头在表单中的位置",
    "Width": "宽度"
  },
  "general": {
    "AI Setting": "AI设置",
    "Access secret": "访问密钥",
    "Access secret - Tooltip": "访问密钥",
    "Action": "操作",
    "Action - Tooltip": "业务操作类型代码",
    "Add": "添加",
    "Admin": "管理工具",
    "Articles": "文章",
    "Avatar": "头像",
    "Avatar - Tooltip": "头像对应的URL",
    "Back Home": "返回首页",
    "Block": "区块",
    "Block - Tooltip": "关联数据区块标识",
    "Cancel": "取消",
    "Chat": "我的问答",
    "Chat - Tooltip": "与AI交互的对话界面（用于项目生成指导）",
    "Chats": "会话",
    "Chats & Messages": "会话 & 消息",
    "Client IP": "客户端IP",
    "Client IP - Tooltip": "客户端原始IP地址",
    "Close": "关闭",
    "Cloud Resources": "云资源",
    "Containers": "容器",
    "Copied to clipboard successfully": "已成功复制到剪贴板",
    "Copy": "复制",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Created time": "创建时间",
    "Created time - Tooltip": "创建时间",
    "Data": "数据",
    "Data - Tooltip": "数据文件URL",
    "Delete": "删除",
    "Delete All": "删除全部",
    "Description": "描述",
    "Description - Tooltip": "详细描述",
    "Display name": "显示名称",
    "Display name - Tooltip": "面向用户显示的名称",
    "Down": "下移",
    "Download": "下载",
    "Edit": "编辑",
    "Exit": "退出",
    "Expire time": "过期时间",
    "Expire time - Tooltip": "到期时间（留空表示永久有效）",
    "Failed to activate": "激活失败",
    "Failed to add": "添加失败",
    "Failed to call TTS API, will use default browser TTS instead": "调用TTS接口失败，将使用浏览器默认的TTS",
    "Failed to commit": "提交失败",
    "Failed to connect to server": "连接服务器失败",
    "Failed to decode audio data": "音频数据解码失败",
    "Failed to delete": "删除失败",
    "Failed to get": "获取失败",
    "Failed to query record": "查询记录失败",
    "Failed to redirect": "重定向失败",
    "Failed to save": "保存失败",
    "Failed to start recording": "启动录音失败",
    "Failed to stop": "停止失败",
    "Forms": "表单",
    "Go to writable demo site?": "前往可写的演示站点？",
    "Home": "首页",
    "ID": "ID",
    "ID - Tooltip": "云平台中的镜像ID",
    "IP": "IP",
    "IP - Tooltip": "节点内网IP地址",
    "Identity & Access Management": "身份 & 访问管理",
    "Images": "镜像",
    "Is alerted": "已警告",
    "Is alerted - Tooltip": "标记是否已触发警告",
    "Is deleted": "已删除",
    "Is deleted - Tooltip": "软删除标记",
    "Is enabled": "已启用",
    "Is triggered": "是否已触发",
    "Is triggered - Tooltip": "触发状态标识",
    "Label": "标签",
    "Language": "语言",
    "Language - Tooltip": "语言环境（如 zh-CN/en-US）",
    "Loading...": "加载中...",
    "Logging & Auditing": "日志 & 审计",
    "Machines": "主机",
    "Menu": "菜单",
    "Message": "消息",
    "Message - Tooltip": "消息通知模板（HTML格式），支持变量如 ${taskName}",
    "Messages": "消息",
    "Messages - Tooltip": "查看历史消息记录",
    "Method": "方法",
    "Method - Tooltip": "HTTP请求方法类型",
    "Model": "模型",
    "Multimedia": "多媒体",
    "Name": "名称",
    "Name - Tooltip": "唯一标识符，建议使用英文、数字或下划线组合",
    "Namespace": "命名空间",
    "Namespace - Tooltip": "命名空间",
    "Network": "网络",
    "Network - Tooltip": "区块链网络类型",
    "No audio data was captured. Please try again": "未捕获到音频数据。请重试",
    "No.": "序号",
    "Node": "节点",
    "Node address": "节点地址",
    "Node address - Tooltip": "节点地址",
    "Nodes": "节点",
    "OK": "确定",
    "Object": "对象",
    "Object - Tooltip": "结构化请求数据体",
    "Open": "打开",
    "Org ID": "组织ID",
    "Org ID - Tooltip": "组织ID",
    "Organization": "组织",
    "Organization - Tooltip": "所属组织名称",
    "Owner": "租户",
    "Password": "密码",
    "Password - Tooltip": "登录密码",
    "Pause": "暂停",
    "Permissions": "权限",
    "Pods": "Pods",
    "Preview": "预览",
    "Preview - Tooltip": "实时预览资源内容",
    "Progress": "进度",
    "Progress - Tooltip": "镜像创建进度，仅创建中状态有效",
    "Provider": "提供商",
    "Provider - Tooltip": "服务提供商",
    "Provider URL": "提供商URL",
    "Provider URL - Tooltip": "服务商API基础地址",
    "Providers": "提供商",
    "Public Videos": "公开录像",
    "Reasoning text": "思维链",
    "Reasoning text - Tooltip": "AI模型的内部推理过程",
    "Records": "日志",
    "Regenerate Answer": "重新生成回答",
    "Regenerating...": "正在重新生成...",
    "Region": "地域",
    "Region - Tooltip": "云服务区域",
    "Request URI": "请求URI",
    "Request URI - Tooltip": "完整请求路径",
    "Resources": "资源",
    "Response": "响应",
    "Response - Tooltip": "结构化响应数据体",
    "Result": "最终成果",
    "Result - Tooltip": "预期成果类型",
    "Resume": "恢复",
    "Run": "运行",
    "Save": "保存",
    "Save & Exit": "保存并退出",
    "Secret ID": "密钥ID",
    "Secret ID - Tooltip": "密钥ID",
    "Secret key": "云服务商加密密钥",
    "Secret key - Tooltip": "云服务商加密密钥",
    "Sessions": "连接会话",
    "Size": "大小",
    "Size - Tooltip": "大小规格",
    "Sorry, the page you visited does not exist.": "抱歉，您访问的页面不存在。",
    "Sorry, you do not have permission to access this page or logged in status invalid.": "抱歉，您无权限访问此页面或登录状态无效。",
    "State": "状态",
    "State - Tooltip": "服务运行状态",
    "Status": "详细状态",
    "Status - Tooltip": "详细状态描述",
    "Stop": "停止",
    "Store": "数据仓库",
    "Store - Tooltip": "关联的数据仓库",
    "Stores": "数据仓库",
    "Successfully added": "添加成功",
    "Successfully committed": "提交成功",
    "Successfully copied": "复制成功",
    "Successfully deleted": "删除成功",
    "Successfully disliked": "点踩成功",
    "Successfully downloaded": "下载成功",
    "Successfully liked": "点赞成功",
    "Successfully logged in": "登录成功",
    "Successfully saved": "保存成功",
    "Successfully stopped": "停止成功",
    "Successfully undisliked": "取消点踩成功",
    "Successfully unliked": "取消点赞成功",
    "Successfully uploaded": "上传成功",
    "Sure to delete": "确定删除",
    "Sure to delete all": "确定删除全部",
    "Sure to disconnect from": "确定断开",
    "Swagger": "API文档",
    "System Info": "系统信息",
    "Tag": "标签",
    "Tag - Tooltip": "节点分类标签，多个用逗号分隔",
    "Tasks": "任务",
    "Text": "文本",
    "Text - Tooltip": "文本内容",
    "Text2": "文本2",
    "Text2 - Tooltip": "备用BPMN流程图版本（用于测试/回滚），XML格式",
    "This is a read-only demo site!": "这是一个只读的演示站点！",
    "Title": "标题",
    "Title - Tooltip": "副标题（可选），用于补充说明用途",
    "Tokens": "Tokens",
    "Type": "类型",
    "Type - Tooltip": "类型",
    "URL": "链接",
    "URL - Tooltip": "资源完整网络地址",
    "Unknown category": "未知分类",
    "Up": "上移",
    "Updated time": "更新时间",
    "Upload": "上传",
    "Usages": "用量统计",
    "User": "用户",
    "User - Tooltip": "所有者的用户名或ID",
    "User agent": "用户代理",
    "Username": "用户名",
    "Username - Tooltip": "登录用户名",
    "Users": "用户",
    "Users - Tooltip": "添加聊天参与者（多选）",
    "Vectors": "向量",
    "Vectors failed to generate": "向量生成失败",
    "Vectors generated successfully": "向量生成成功",
    "Videos": "我的录像",
    "View": "查看",
    "Workbench": "工作台",
    "Workflows": "工作流",
    "Zone": "区域",
    "Zone - Tooltip": "可用区域",
    "empty": "空",
    "items": "项",
    "{total} in total": "{total} 总计"
  },
  "image": {
    "Arch": "架构",
    "Arch - Tooltip": "系统架构",
    "Boot mode": "启动模式",
    "Boot mode - Tooltip": "启动模式",
    "Create machine": "创建机器",
    "Edit Image": "编辑镜像",
    "New Image": "新建镜像",
    "Platform": "平台",
    "Platform - Tooltip": "支持的云平台"
  },
  "login": {
    "Loading": "加载中",
    "Please log in to use this feature": "使用该功能前请先登录",
    "You will be redirected to the login page shortly": "即将重定向至登录页面"
  },
  "machine": {
    "Edit Machine": "编辑主机",
    "Host IP": "主机IP",
    "Host IP - Tooltip": "主机IP地址",
    "Image": "镜像",
    "Image - Tooltip": "系统镜像",
    "New Machine": "新建主机",
    "Port": "端口",
    "Port - Tooltip": "协议端口号",
    "Private IP": "内网IP",
    "Private IP - Tooltip": "内网IP地址（仅VPC内可访问）",
    "Protocol": "协议",
    "Protocol - Tooltip": "远程连接协议",
    "Public IP": "公网IP",
    "Public IP - Tooltip": "公网IP地址（可访问互联网）",
    "Zone": "区域"
  },
  "med": {
    "Audit": "审计",
    "Medical Image Analysis": "医学影像分析",
    "Super Resolution": "图像超分"
  },
  "message": {
    "Author": "作者",
    "Author - Tooltip": "消息的实际发送者",
    "Chat": "会话",
    "Chat - Tooltip": "该消息所属的聊天会话名称，点击按钮跳转到对应聊天",
    "Comment": "批注",
    "Comment - Tooltip": "为消息添加注释",
    "Edit Message": "编辑消息",
    "Error text": "错误信息",
    "Error text - Tooltip": "消息处理过程中的错误详情",
    "Knowledge": "向量",
    "Need notify": "启用邮件通知",
    "Need notify - Tooltip": "标记是否需要发送通知",
    "Reply to": "父消息",
    "Reply to - Tooltip": "回复的目标消息ID",
    "Suggestions": "建议"
  },
  "node": {
    "Auto query": "自动查询",
    "Auto query - Tooltip": "启用自动状态轮询（每3秒刷新节点指标）",
    "Cannot enable Remote App when Remote Apps are empty. Please add at least one Remote App in below table first, then enable again": "当远程应用为空时不能启用远程应用。请先在下表中添加至少一个远程应用，然后再次启用",
    "Connect": "连接",
    "Edit Node": "编辑节点",
    "Enable Remote App": "启用远程应用",
    "Enable Remote App - Tooltip": "启用远程应用发布（仅RDP协议有效，需先配置下方应用列表）",
    "Is permanent": "是否永久",
    "Is permanent - Tooltip": "标记为永久节点（禁用自动回收机制）",
    "New Node": "新建节点",
    "OS": "操作系统",
    "OS - Tooltip": "操作系统类型",
    "Please select a node": "请选择一个节点",
    "Remote Apps": "远程应用",
    "Remote Apps - Tooltip": "发布的远程应用程序列表（如 Excel/Chrome）",
    "Services": "服务",
    "Services - Tooltip": "节点运行的服务监控配置（端口/进程）"
  },
  "pod": {
    "Edit Pod": "编辑Pod",
    "New Pod": "新建Pod"
  },
  "provider": {
    "API key": "API密钥",
    "API key - Tooltip": "模型API密钥（仅管理员可见）",
    "API version": "API版本",
    "API version - Tooltip": "Azure API版本",
    "Add Storage Provider": "添加存储提供商",
    "Auth type": "认证类型",
    "Auth type - Tooltip": "认证类型",
    "Browser URL": "浏览器URL",
    "Browser URL - Tooltip": "区块链浏览器URL",
    "Category": "分类",
    "Category - Tooltip": "分类",
    "Chain": "链",
    "Chain - Tooltip": "区块链ID",
    "Client ID": "客户端ID",
    "Client ID - Tooltip": "OAuth客户端ID",
    "Client secret": "客户端密钥",
    "Client secret - Tooltip": "OAuth客户端密钥",
    "Compitable Provider": "兼容提供商",
    "Compitable Provider - Tooltip": "选择兼容的标准",
    "Contract name": "合约名称",
    "Contract name - Tooltip": "合约名称",
    "Currency": "币种",
    "Currency - Tooltip": "计费货币单位",
    "Deployment name": "部署名称",
    "Deployment name - Tooltip": "Azure部署名称（在Azure门户中创建的模型部署名）",
    "Edit Provider": "编辑提供商",
    "Enable thinking": "启用思考",
    "Enable thinking - Tooltip": "启用思考",
    "Endpoint ID": "终端ID",
    "Endpoint ID - Tooltip": "终端节点ID",
    "Failed to access microphone": "访问麦克风失败",
    "Failed to display speech recognition result": "显示语音识别结果失败",
    "Failed to play audio": "播放音频失败",
    "Flavor": "风格",
    "Flavor - Tooltip": "语音风格",
    "Frequency penalty": "频率惩罚",
    "Frequency penalty - Tooltip": "频率惩罚（-2~2，正值减少常见词）",
    "Group ID": "组ID",
    "Group ID - Tooltip": "MiniMax开发者群组ID",
    "Input price / 1k tokens": "输入价格 / 千tokens",
    "Input price / 1k tokens - Tooltip": "输入token成本",
    "Input type": "输入类型",
    "Input type - Tooltip": "向量化输入类型：search_document（文档）或 search_query（查询）",
    "Invoke method": "上链方法",
    "Invoke method - Tooltip": "上链方法",
    "MCP servers": "MCP工具服务端点",
    "MCP servers - Tooltip": "MCP工具服务端点配置（JSON格式）",
    "MCP tools": "MCP工具",
    "MCP tools - Tooltip": "可用的MCP工具列表",
    "Output price / 1k tokens": "输出价格 / 千tokens",
    "Output price / 1k tokens - Tooltip": "输出token成本",
    "Path": "路径",
    "Presence penalty": "重复惩罚",
    "Presence penalty - Tooltip": "重复惩罚（-2~2，正值减少重复）",
    "Provider URL": "提供商URL",
    "Provider key": "提供商密钥",
    "Provider key - Tooltip": "提供商 OpenAI 兼容密钥",
    "Provider test": "语音合成测试",
    "Provider test - Tooltip": "语音合成测试文本（点击按钮试听）",
    "Refresh MCP tools": "刷新MCP工具",
    "Secret key": "密钥",
    "Server name": "服务器名称",
    "Skip SSL verify": "跳过SSL验证",
    "Skip SSL verify - Tooltip": "跳过SSL证书验证（适用于自签名证书，请谨慎使用）",
    "Speech recognition completed": "语音识别完成",
    "Sub type": "子类型",
    "Sub type - Tooltip": "子类型",
    "Temperature": "温度",
    "Temperature - Tooltip": "生成多样性控制（0=保守，2=创意）",
    "Thinking tokens": "思考token",
    "Thinking tokens - Tooltip": "思考token",
    "Tools": "工具",
    "Top K": "Top K",
    "Top K - Tooltip": "候选token数量限制（1-6）",
    "Top P": "Top P",
    "Top P - Tooltip": "概率采样阈值（0-1）"
  },
  "record": {
    "Commit": "上链",
    "New Record": "新建日志",
    "Object": "对象",
    "Query": "查询",
    "Response": "响应",
    "View Record": "查看日志"
  },
  "session": {
    "History": "历史",
    "Online": "在线"
  },
  "store": {
    "Add Permission": "添加权限",
    "Agent provider": "Agent提供商",
    "Agent provider - Tooltip": "Agent服务提供商",
    "Apply for Permission": "申请权限",
    "Auto read": "自动朗读",
    "Biology": "生物",
    "Chat count": "会话数量",
    "Chemistry": "化学",
    "Child model providers": "附属模型提供商",
    "Child model providers - Tooltip": "备用模型服务列表（在主模型故障时自动切换）",
    "Child stores": "附属数据仓库",
    "Child stores - Tooltip": "关联子存储名称（用于跨存储知识检索）",
    "Chinese": "语文",
    "Collected time": "采集时间",
    "Disable file upload": "禁止文件上传",
    "Disable file upload - Tooltip": "禁止用户上传文件（启用后知识库仅管理员可更新）",
    "Edit Store": "编辑数据仓库",
    "Embedding provider": "嵌入提供商",
    "Embedding provider - Tooltip": "文本嵌入服务提供商",
    "Enable TTS streaming": "开启TTS流式传输",
    "Enable TTS streaming - Tooltip": "开始实时流式语音合成（降低延迟，但可能影响稳定性）",
    "English": "英语",
    "File": "文件",
    "File - Tooltip": "源文件路径",
    "File name": "文件名",
    "File size": "文件大小",
    "File tree": "文件树",
    "File tree - Tooltip": "管理存储中的文件结构（上传/删除/预览文档）",
    "File type": "文件类型",
    "Folder": "文件夹",
    "Frequency": "频率",
    "Frequency - Tooltip": "AI模型调用频率限制（次/分钟）",
    "History": "历史",
    "Icon": "图标",
    "Image provider": "图片提供商",
    "Image provider - Tooltip": "图片存储服务提供商",
    "Is default": "是否默认",
    "Is default - Tooltip": "设为默认存储配置（新用户自动分配）",
    "Knowledge count": "知识数量",
    "Knowledge count - Tooltip": "单次检索最多返回的知识片段数",
    "Limit minutes": "分钟限制",
    "Limit minutes - Tooltip": "单次会话最长持续时间（分钟）",
    "Math": "数学",
    "Memory limit": "历史会话限制",
    "Memory limit - Tooltip": "上下文记忆的最大token数",
    "Message count": "消息数量",
    "Model provider": "模型提供商",
    "Model provider - Tooltip": "主AI模型服务提供商",
    "Model providers": "模型提供商",
    "Model providers - Tooltip": "备选模型服务列表（用于负载均衡或故障转移）",
    "Move": "移动",
    "New folder": "新建文件夹",
    "Open Chat": "打开会话",
    "Other": "其他",
    "Physics": "物理",
    "Please choose the type of your data": "请选择您的数据类型",
    "Please input your search term": "请输入搜索关键词",
    "Prompt": "提示词",
    "Prompt - Tooltip": "全局默认提示词",
    "Prompts": "提示词",
    "Prompts - Tooltip": "多场景提示词集合",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh Vectors": "刷新向量",
    "Rename": "重命名",
    "Science": "科学",
    "Show auto read": "显示自动朗读",
    "Show auto read - Tooltip": "是否自动朗读AI回复（需要启用TTS服务）",
    "Sorry, you are unauthorized to access this file or folder": "抱歉，您无权访问此文件或文件夹",
    "Speech-to-Text provider": "语音识别服务提供商",
    "Speech-to-Text provider - Tooltip": "语音识别服务提供商（STT）",
    "Split provider": "分词提供商",
    "Split provider - Tooltip": "文本分割策略",
    "Storage provider": "存储提供商",
    "Storage provider - Tooltip": "数据持久化服务提供商",
    "Storage subpath": "存储子路径",
    "Storage subpath - Tooltip": "存储位置的子路径，可为一级或多级文件夹",
    "Subject": "学科",
    "Subject - Tooltip": "学科分类",
    "Suggestion count": "建议数量",
    "Suggestion count - Tooltip": "显示给用户的自动建议问题数量",
    "Text-to-Speech provider": "语音合成提供商",
    "Text-to-Speech provider - Tooltip": "语音合成服务提供商（TTS）",
    "Theme color": "主题颜色",
    "Theme color - Tooltip": "界面主题色",
    "Upload file": "上传文件",
    "Welcome": "欢迎提示词",
    "Welcome - Tooltip": "用户首次进入聊天时显示的欢迎语",
    "Welcome text": "欢迎文字",
    "Welcome text - Tooltip": "欢迎弹窗的正文内容",
    "Welcome title": "欢迎标题",
    "Welcome title - Tooltip": "欢迎弹窗的标题",
    "files and": "文件及",
    "folders are checked": "文件夹已选"
  },
  "system": {
    "API Latency": "API延迟",
    "API Throughput": "API吞吐量",
    "About Casibase": "关于Casibase",
    "CPU Usage": "CPU使用率",
    "Community": "社区",
    "Count": "次数",
    "Failed to get CPU usage": "获取CPU使用率失败",
    "Failed to get memory usage": "获取内存使用率失败",
    "Latency": "延迟",
    "Memory Usage": "内存使用率",
    "Official website": "官方网站",
    "Throughput": "吞吐量",
    "Total Throughput": "总吞吐量",
    "Unknown version": "未知版本",
    "Version": "版本",
    "🚀⚡️Open-Source LangChain-like AI Knowledge Database & Chat Bot with Admin UI and multi-model support (ChatGPT, Claude, Llama 3, DeepSeek R1, HuggingFace, etc.)": "🚀⚡️开源的LangChain风格AI知识库与对话平台，支持Admin管理界面和多模型集成（如ChatGPT、Claude、Llama 3、DeepSeek R1、HuggingFace等）"
  },
  "task": {
    "Activity": "入项活动",
    "Activity - Tooltip": "活动类型",
    "Application": "应用",
    "Edit Task": "编辑任务",
    "Example": "示例",
    "Example - Tooltip": "标注示例文本（展示给标注人员的参考样本）",
    "Generate Project": "生成项目",
    "Labels": "标签",
    "Labels - Tooltip": "分类标签列表",
    "Log": "日志",
    "Log - Tooltip": "任务执行日志",
    "Question": "问题",
    "Question - Tooltip": "自动生成的完整任务提示"
  },
  "usage": {
    "All": "总计",
    "Day": "每日",
    "Go": "跳转",
    "Hour": "每小时",
    "Month": "每月",
    "Week": "每周"
  },
  "vector": {
    "Data": "数据",
    "Data - Tooltip": "向量数值数组（逗号分隔浮点数），通常由系统自动生成",
    "Dimension": "维度",
    "Dimension - Tooltip": "向量维度数",
    "Edit Vector": "编辑向量",
    "Index": "索引",
    "Provider": "提供商",
    "Provider - Tooltip": "向量化服务提供商"
  },
  "video": {
    "All": "全部",
    "Class": "班级",
    "Class - Tooltip": "教学班级",
    "Comment": "评语",
    "Cover": "封面图片",
    "Cover - Tooltip": "封面图URL",
    "Current time (second)": "当前时间（秒）",
    "Current time (second) - Tooltip": "当前播放时间点（秒）",
    "Draft": "已提交",
    "Edit Template": "编辑模板",
    "Edit Video": "编辑录像",
    "End time (s)": "结束时间（秒）",
    "Excellent": "优秀",
    "Excellent count": "优秀数量",
    "Fail": "不合格",
    "Generate Plan": "生成教学计划",
    "Good": "良好",
    "Grade": "年级",
    "Grade - Tooltip": "适用年级",
    "Grade 1": "一年级",
    "Grade 2": "二年级",
    "Grade 3": "三年级",
    "Hidden": "隐藏",
    "In Review": "评审中",
    "In Review 1": "初审中",
    "In Review 2": "复审中",
    "Is public": "是否公开",
    "Is public - Tooltip": "公开状态（true=所有用户可见）",
    "Is recommended": "是否推荐",
    "Keywords": "关键词",
    "Keywords - Tooltip": "教学关键词（逗号分隔）",
    "Label count": "标签数量",
    "Labels": "录像片段推荐",
    "Lesson": "课时",
    "Lesson - Tooltip": "具体课时编号",
    "Pass": "合格",
    "Please add a new label first before saving!": "请在保存前，先在页面右下方添加一条录像片段推荐！",
    "Public": "公开",
    "Published": "已终结",
    "Remarks": "评审",
    "Remarks1": "初审意见",
    "Remarks1 - Tooltip": "初审评语（评审员填写）",
    "Remarks2": "复审意见",
    "Remarks2 - Tooltip": "终审评语（仅管理员可见）",
    "Review state": "评审状态",
    "Reviewed": "已评审",
    "Role": "角色",
    "School": "学校",
    "School - Tooltip": "学校/机构名称",
    "Score": "评级",
    "Segment count": "片段数量",
    "Stage": "阶段",
    "Stage - Tooltip": "教育阶段",
    "Start time (s)": "开始时间（秒）",
    "Subject": "学科",
    "Subject - Tooltip": "学科分类",
    "Tag on pause": "暂停时标记",
    "Tags": "标签",
    "Time": "时间",
    "Topic": "主题",
    "Topic - Tooltip": "项目主题",
    "Unit": "单元",
    "Unit - Tooltip": "教学单元编号",
    "Unreviewed": "未评审",
    "Upload Video": "上传录像",
    "Video": "录像",
    "Video - Tooltip": "视频",
    "Video ID": "录像ID",
    "Video ID - Tooltip": "视频ID（唯一标识符）"
  },
  "workflow": {
    "Edit Workflow": "编辑工作流"
  }
}
